講樓市, 2015高登仔 vs 2017連登仔

2015高登仔:

2017連登仔:

一樣都係ON99

柒頭皮屈機男唔敢入黎

租樓日日賺

已租，賺到笑

屈爛癱

屈爛癱 聽佢講嘢嗰班係咪弱智

二零一五年八月廿四日
柒到爆炸
永留青史

二零一六年十二月廿四日
聽叔父講
要放哂D股票
換美金喎

又係引人恥笑

年年都睇跌架嗑不如搵年高登仔睇升試下點

唔知屈sir 有冇樓

面對米Air，一皮都拎唔到出嚟，咁有米，實有啦

真係好精彩
好波不妨一睇再睇
扮樓市專家，點化世人

好似自稱有幾個物業，但之前瘋狂唱淡睇跌。 你自己諗

我諗屈sir 差餉單數量嚇死人

唔知佢買左嘉湖未呢？

如果買左，條傻仔仲唔大唱特唱咩

依家可能租緊元朗村屋, 娶左個北姑生左個蝗蟲

個仔唔知有無屎忽

成班柒頭以為幾醒幾醒 原來都唔及一個林太

推